學界精英賽打假波？

7:36 羅定邦個龍門收左幾錢